假設真係打內戰嘅話Trump一定贏

基本上軍隊上下全部都好支持Trump

屌你老母燈撚夠未 又一件

Trump: 美國有票站封窗鎖門唔比人入去監票

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪激烈嘅官司戰。此事果真發生喺美國呢個世界民主燈塔令人極度震驚，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅仇恨同衝突

屌你老母都話假設囉

美國軍隊效忠現任總統
侵有兩個月時間

中共分化大絕

同樣美國軍隊效忠人民

分裂國土

CIA FBI 拉得